我份儲蓄在香港的銀行 定期存款 息率不高 wow～

轉做美股 木姐買入 都照做
一鋪清袋 清晨又要 返工

幾好笑